唔係太明點解時下年輕人咁唔愛國🇨🇳

依加D中學生連國歌都吾sick 唱
真係對佢地感到擔憂😰

白樺﹕「我愛國家，國家愛我嗎？」

愛國先要反共

愛香港國

愛國等於反共,
反共成本太大,
返工, 不了

唔好係到刷存在感

唔好用波台刷存在感啦垃圾

唔係太明點解體育台研究咁既野

係因為去第二度就俾人屌？

香港國歌你又識唔識唱？

民主會戰勝歸來

啱呀屌你

香港國萬歲

愛自己國家理應係好事，但我哋要愛嘅係

中國，不了

如果仲係唐宋國愛好正常

Sor

關你春事咩

邊到矛人愛國呀
個個係旺角場到唱we love you hong kong we do